# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2018-2019, NEM
# This file is distributed under the same license as the nem2-docs package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# thilon <thilon@datamain.com>, 2019
# ivyfung8 <ivyfung@nem.my>, 2019
# David García <dgarcia360@outlook.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nem2-docs 0.17.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-29 13:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-22 09:04+0000\n"
"Last-Translator: David García <dgarcia360@outlook.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/nemtech/teams/95744/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:5
msgid ""
":doc:`Accounts<account>` may configure a set of smart rules to block "
"announcing or receiving transactions given a series of constraints."
msgstr "在特定的约束下，:doc:`账户<account>` 可以配置一组智能条规以拦截或接受交易。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:7
msgid ""
"The editable on-chain constraints are called filters. Accounts can configure"
" the following types:"
msgstr "可编辑的链上约束称为过滤器。 帐户可以配置以下类型："

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:11
msgid "Address filter"
msgstr "地址过滤器"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:13
msgid ""
"An account can decide to receive transactions only from an allowed list of "
":doc:`addresses <account>`. Similarly, an account can specify a list of "
"addresses that don’t want to receive transactions from."
msgstr "帐户可以决定仅从允许的 :doc:`地址<account>` 列表中接收交易。同样地，帐户也可以指定不希望从中接收交易的地址列表。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:19
msgid "Address filter diagram"
msgstr "地址过滤器示意图"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:21
msgid ""
"Allow and block filters are mutually exclusive. In other words, an account "
"can only configure a block or an allow list per type of filter."
msgstr "允许和禁止过滤器是互斥的。 换句话说，帐户只能为每种类型的过滤器配置禁止或允许列表。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:23
msgid ""
"By default, when there is no filter set, all the accounts in the network can"
" announce transactions to the stated account."
msgstr "默认情况下，如果没有设置过滤器，则网络中的所有帐户都可以向该帐户发起交易。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:27
msgid "Mosaic filter"
msgstr "马赛克过滤器"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:29
msgid ""
"An account can configure a filter to permit incoming transactions only if "
"all the :doc:`mosaics <mosaic>` attached are allowed. On the other hand, the"
" account can refuse to accept transactions containing a mosaic listed as "
"blocked."
msgstr ""
"只有在允许所有附加的 :doc:`马赛克 <mosaic>` 的情况下，帐户才能配置过滤器以允许传入的交易。 "
"另一方面，该帐户可以拒绝接受包含在已阻止列表中的马赛克的交易。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:33
msgid "EntityType filter"
msgstr "实体类型过滤器"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:35
msgid ""
"An account can allow/block announcing outgoing transactions with a "
":ref:`determined type <transaction-types>`. By doing so, it increases its "
"security, preventing the announcement by mistake of undesired transactions."
msgstr ""
"账户可以允许或禁止公布 :ref:`·确定类型`的交易 <transaction-types>`。这样做不但增加自身的安全性，防止错误地公布交易。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:39
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:42
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:54
msgid "Blocking spam transactions"
msgstr "阻止垃圾交易"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:44
msgid ""
"A company is using the public chain to certify the quality of their "
"products."
msgstr "使用公链来验证其产品的质量。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:46
msgid ""
"When the quality verification process concludes, an operator sends a "
":doc:`quality seal<mosaic>` to the product account."
msgstr "当质量验证过程结束时，操作员发送一个 :doc:`质量印章<mosaic>` ·到产品账户。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:48
msgid ""
"The final customers can review the product mosaics scanning a QR code. For "
"that reason, the company only wants to show related transactions, avoiding "
"others to spam their products with non-related information."
msgstr "最终客户可以通过扫描二维码检阅产品马赛克。 因此，该公司只需显示相关交易，避免其他人发送带有与产品无关信息。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:56
msgid ""
"The company opts to configure their product accounts filters, enabling only "
"to receive transactions containing ``company.quality.seal`` mosaics."
msgstr "该公司选择配置他们的产品帐户过滤器，只允许接收包含 ``company.quality.seal`` 马赛克的交易。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:59
msgid "Enhancing the account security"
msgstr "增强账户安全"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:61
msgid ""
"Lately, Alice is only using her main account to cosign aggregate "
"transactions where a :doc:`multisig<multisig-account>` she is a cosignatory "
"is involved."
msgstr ""
"最近，爱丽丝只使用她的主要帐户签署一个 :doc:`多重签名账户<multisig-account>` 的聚合交易。她是该多重签名账户的共签者。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:63
msgid ""
"As a temporary measure, Alice opts to disable announcing transfer "
"transactions from her main account, double checking that any of the funds "
"she owns will be transferred."
msgstr "作为一项临时措施，爱丽丝选择禁止她的主账户公布转让交易，仔细检查她所拥有的任何资金是否会被转移。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:67
msgid "Schemas"
msgstr "模式"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:69
msgid ""
"Configuration parameters are `editable <https://github.com/nemtech/catapult-"
"server/blob/master/resources/config-network.properties>`_ . Public network "
"configuration may differ."
msgstr ""
"配置参数是 `可编辑的 <https://github.com/nemtech/catapult-"
"server/blob/master/resources/config-network.properties>`_。 公共网络配置可能有所不同。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:78
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:101
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:125
msgid "**Version**: 0x01"
msgstr "**版本**: 0x01"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:80
msgid "**Entity type**: 0x4150"
msgstr "**实体类型**: 0x4150"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:82
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:105
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:129
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:146
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:161
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:177
msgid "**Inlines**:"
msgstr "**内联**:"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The property type."
msgstr "属性类型"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The number of modifications."
msgstr "修改次数"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The array of modifications."
msgstr "一系列的修改"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:99
msgid ""
"Configure filters to prevent receiving transactions containing a specific "
"mosaic."
msgstr "配置过滤器以防止接收包含特定马赛克的交易。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:103
msgid "**Entity type**: 0x4250"
msgstr "**实体类型**: 0x4250"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:123
msgid ""
"Configure filters to prevent announcing transactions by :ref:`type "
"<transaction-types>`."
msgstr "配置过滤器以防止公布特定 :ref:`类型 <transaction-types>` 的交易。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:127
msgid "**Entity type**: 0x4350"
msgstr "**实体类型**: 0x4350"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "25 bytes (binary)"
msgstr "25字节(二进制)"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The address to allow/block."
msgstr "被允许或被阻止的地址。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The mosaic id to allow/block."
msgstr "被允许或被阻止的马赛克ID"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The :ref:`entity type<transaction-types>` to allow/block."
msgstr "被允许或被阻止的 :ref:`实体类型 <transaction-types>`。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The modification type."
msgstr "修改类型。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The property type is an address."
msgstr "属性类型是一个地址。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The property type is mosaic id."
msgstr "属性类型是一个马赛克id"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The property type is a transaction type."
msgstr "属性类型是一个交易类型"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "Property type sentinel."
msgstr "属性类型哨兵。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "The property is interpreted as a blocking operation."
msgstr "该属性被解释为阻止型操作。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "Add property value."
msgstr "添加属性值。"

#: ../../source/concepts/account-filter.rst:1
msgid "Remove property value."
msgstr "删除属性值。"
